琴日出賣灣仔手足間酒店叫咩名

如題。
好撚嬲。
好想去幫襯

Indigo Hong Kong Island

記得見到老鼠call 食環

下次就叫埋所有手足幫襯佢

要幫佢換新玻璃？

最好換晒成間

最少都 蟲系 火系